抗爭印記@Google Street View

原來Google Street View靜靜雞更新左好多2019年影落既街景
當中唔少係10月打得最金最激時既印記
小弟一丁友未必發掘得晒咁多
加上隨時被藍屍黑狗舉報
希望有心巴打幫手搵搵cap低
雖然今日5毛PR四圍鬥黃至撚黑暗好絕望
但唔好忘記當日手足兄弟爬山不分化
香港人點都會再企起身幫共產黨釘佢老母蓋
黎明點都會黎到光復香港
龍翔道光時

淘大連儂牆

太子831祭壇

太子831祭壇ver2

MK街訪橋底

狗鐵裝修

狗屋狗官

彌敦戰場

元朗國

天水圍新北江

寶琳爆窗狗屋

金鐘政總

雪廠街

暴政添馬艦

上環行動文宣

太古連豬

西灣河開鎗路口

SSP狗屋對出

荃灣

尖咀

樓主好有心